發現最近校園台多左好多低質假膠

有時真係唔明
一個討論區大家開開心心討論唔好？
點解一定要互相攻擊？
笑人後門狗 台灣狗
點解唔可以互相理解？
但願有日可以還我一個清淨校園台
杜絕假膠

收到

不能同意更多

多得你唔少

自問高質會員

成個連登都係 真會員變五毛 攬炒風氣

how about u 詭辯家?

I think so